加個英文middle name 就以為自己係西人？

屌你老母
你改個英文名正正常常唔係candy,baby,strawberry 咪算
好地地加乜鳩middle name
又唔係真係有外國人血統
改撚左會唔會有人覺得你係mix 呀？
on鳩

根本起英文名都係戇㞗

你話中間係中文名嘅英文簡寫都ok
即係陳家樂叫 Ken K.L. Chan

但係乜鳩Terry Scofield Lam 係乜撚野事

認咗個西人契爺卦？

以前都有人話改個英文就係西人呀

on9 -> on lun 9

根本就係井底撚嘅思想
改多個名又要佢管
仲要井底到以為所有拉丁文字都只可以係英文，而用英文只可以係西人
成個邏輯錯晒

有聲

父母同你改個中文名，做乜要加野啊

唔係真係柒到咁吓話？

人唔笑狗都吠

咁又唔係咁講，劉華老豆老母夠幫佢改左個名啦，成龍老豆老母又係。仲咩又要成個名唔用連姓都改埋。

有人信轉運，有人覺得改左型d。我覺得改左型d個原因冇改名轉運咁柒。唔通我又開個post屌劉德華咩

其實每人諗法唔同你地理撚得人。

我想講, 劉德華真係叫劉德華

以前華人成年都加個字啦

唐人不嬲都加開字號
根本唔係新嘢
乜嘢父母改咗就唔加得其他名，噉遠至杜甫、近至孫中山都要俾你管